學車搵邊間好

讀緊u 嚟緊想學車
想問下邊間啲師父好啲
同埋有時聽人講有啲駕駛學校會逼你補鐘
最緊要係邊間有中資背景可以收皮先

學院同學校基本上全藍班...

轉校

咁又唔係全部
果時跟學院師傅
教就真係廢
但估唔到到罷工果日見到佢
見到面傾開原來都幾黃
睇唔出

同問

但係你俾嗰份錢係公司袋大份呢

咁我都係講緊師傅
學院就當然唔只藍咁簡單
而係仆街

學車私輕有師傅係深藍 不了

有冇好介紹
跟街師父會唔會好易中伏

講真其實學院都預撚咗冇黃
只係希望唔紅或者藍出面

可以去學神p牌post問/睇下faq先 不過你報都未報 過左筆試先有路試期/地點 到時再問啦

香港駕駛學院一定藍
李x 好似之前有人出post 講請左wingto 可能係黃

李健駕駛學校！

搭單問 可唔可以自己考完筆試出咗排期信先去駕駛學院到報學車

駕駛學校啦 唔洗煩又有新車揸

可以

我來緊執駕駛學院 費事煩約師傅
雖然個個都話唔好...咪去睇下點